頭先同個半年無見既FD出街食飯 食完餐飯之後就決裂左...

事緣去到間餐廳 然後叫左個待應落單
點完MAIN COURSE之後我叫左杯凍撚茶少甜少冰
我個FD同佢講2杯啊唔該 一杯就要走飲管 然後我個FD再問我你洗唔洗走埋環保D,
我話唔洗啦 之後我就開始黑晒面, 未幾 佢係背囊拎左枝不鏽鋼飲管出黎Fing下fing下咁等佢果杯少甜少冰走飲管既凍撚茶, 佢見我黑面 仲繼續同我講叫我用少d飲管啦 宜家間間餐廳都走飲管嫁啦 用咁多飲管會對個環境唔好, 講完一大輪之後 又話自己有時叫外賣都會用d 環保食物袋 用完之後覺得對地球出左分力 感覺好好
結果成餐飯我就係係到哦 係咩 哦 係咩 一飲完野就話有事走先 之後出左門口就block撚柒左佢 講環保講到好似傳教咁撚7樣 我屌你老母 唔講以為佢係做緊d環保用品傳銷
另外想講一句 環保撚死全家

人地環保又關你事
自己唔環保咪算囉
點解而家環保變左係一種罪？
點解環保要比人鬧 要比人歧視？

唔好咁啦香港人

環保撚死全家

反環保撚死全家

反反環保撚死全家

屌佢啦你又飲凍檸茶，冰嘅製造過程環保咩？

你都on9 我當樓豬唔係假膠
依家佢隻環保狗主動煩鳩樓豬先

邊個撩邊個你搞得清未

over左

咁佢都係講下啫，乜你咁小氣㗎